今集 Vice Investigates 講Kpop 你班蛋散唔會唔睇掛？

你推薦既不了

收皮啦 我推薦都一流的

Noted with thanks.

有冇雨琦

有

係我心入面

So do you want to watch it?

128 維園見